幫黃，其實分分鐘都幫埋藍

其實你幫襯黃店都可能係幫緊藍：

- 大昌康行供應唔少食品醬料俾食店

- 肉類係五豐行

其他如：

- 惠康超市/7仔 / 萬O 係有美心一半股權既揸癲

- 你坐緊既豐田、日產、Audi 都係大昌

- 連你用既虎標 都係大昌

- Vango / U 購 通通 中資

唔通黃都唔幫？

請自己睇最新一集鏗鏘集

This?

咁幫藍都會幫兩層藍
幫黃只會幫一層藍
咁都要諗？

明啊，只係想俾大家知道事實

所以自己煮素食都係唔錯選擇

你似乎仲未明幫黃既意義係咩
it's not about money it's about sending a message

Okok , just sharing

而且消費意欲咁低 唔幫返黃佢地都會執

出面食肆邊有咁多新鮮肉要靠五豐

豐田皇冠㗎喎
日產先係大昌行

惠康美心萬寧七仔全部廢老女人㗎喎
邊到黃呀？

勿推

Sor 本田 Honda 至岩

我意思d人唔知惠康美心萬寧7仔係半藍